【公投】落街買定自己煮

假設你落街買嘅時間同你自己煮所用嘅時間係一樣 你會選擇落街買定自己煮？

落街買
自己煮
歡迎各位投票以及留下原因

落街買唔洗洗碗

一樣嘅話，一定係自已煮又唔驚人加料，又平

落樓最快都要行15分鐘先有商場餐廳

自己煮算

咁如果個時間包埋洗碗呢

都話時間一樣

唔係時間問題係我唔想洗，冬天更加

自己煮好難食

落街買

比啲信心自己